究竟3萬蚊過夜係講緊咩貨幣？

究竟係講緊日圓，台幣定港紙呢
唔同貨幣差好遠㗎喎#

當地貨幣

應該係日圓

價錢都合理

但係佢係講30000蚊唔係30000yen 喎

字幕有寫明

當地人會特登講返用咩貨幣嫁咩?
你出街買野人地都唔會同你講 十蚊港幣阿 咁啦

"十港幣"

用廣東話屌人緊係三萬蚊 你試一次對住老死大叫一次 用30000yen 你講完睇下佢嬲唔嬲 我估就唔嬲啦 因為冇乜霸氣

印尼盾

句野重點係你條女做雞

我幫拓海睇下條女市價值唔值

Bitcoin

津巴布韋幣

之前有人分析過啦，30000蚊過夜係呀木講既
但係呀木根本冇可能知夏樹收幾錢
考慮返當時呀木正想帶女女去開房
所以30000蚊，係講緊酒店價錢
而30000如果係港紙，根本唔合理
所以一定係日圓

同埋套戲前面都係不停用yen做單位，所以一定係yen

計返當年物貨
30000yen差唔多架啦

動畫係寫30萬yen

點會呀 如果係去開房做愛唔收錢就唔係做愛啦 最多話佢出軌姐 呢30000萬一定係講緊全套價
不過同意呀木根本唔會知真實係幾錢
所以30000蚊呢個數應該係市價 平時d 人叫開係呢個價

30000萬

連登日常三post：鍵國，不了，三萬蚊

夏樹 30000yen 真心抵屌